做HR part time分享

有冇人都係有做開HR part time ge 人一齊分享下見到ge 怪人，例如求職者...
有自稱某U ge學生去見工帶埋阿媽去
仲要好唔耐煩
其實佢只係填完表幾分鐘就唔耐煩
不如唔好見工啦
見屋企有阿媽咪得囉